51歲警長 李鴻發 涉騙警察儲蓄互助社貸款約 60 萬 投注外圍馬 廉署落案起訴

一名 51 歲警長李鴻發，涉嫌詐騙俗稱「遮仔會」的警察儲蓄互助社貸款約 60 萬，以及向非法外圍賭博經營者投注本地賽馬，今日（7 日）被廉署落案起訴，而涉案外圍馬經營者余泉堅亦被控兩項收受賭注罪，兩人星期三（9 日）在東區法院應訊。

原來係偷公數

唔係咁邊會有人做野

ICAC 全名In China Assist China
間唔中就整單細嘢嚟擦存在感，如果唔係香港人唔記得有！

拎大sir啲錢出去玩
未死過？

死因

呢60萬本來係大sir攞來玩外圍馬
呢隻散仔攞左來自己用